每次給挑選都被拋棄 其實我以心來挑選你

卻像 競技賣藝遊戲